工程奪命意外 遺孀與4子女急需支援

上月下旬一宗工業意外，無情地奪走了顏訓真的性命，後事至今仍在處理當中。現時獨力照顧4名子女的顏太直言感到徬徨，「我唔識搞（後事），交晒畀姨甥處理。𠵱家都係靠先生剩低嘅幾萬蚊積蓄，同埋親戚2、3千蚊嘅幫助，但大家都有自己嘅家庭，幫得幾耐呀。」顏太表示，自2008年結婚後，她便擔任全職家庭主婦，照顧先後出生的4名子女，以及一家人的起居飲食，而全家的開支則依靠任職地盤工人的丈夫。

點解明知自己窮都生4件 講到自己養到好辛苦 咁你當初點解要生 兩個大人得個幾萬積蓄 而家冇錢養搵社會埋單？

我失業邊個幫我
ON99
無錢咪撚生啦

窮撚唔生仔邊個服侍有錢人

有錢人： 快撚D生多D啦窮撚

地盤佬收入高呀嘛

「就算大人唔食，都要買奶粉、尿片畀啲細路，仲要交租、水電費，唔好話儲錢，早幾年問姑媽借落嗰3、40萬都唔知幾時先還得晒。」縱然生活艱苦，但顏訓真仍自食其力，一家除學生資助外，並無領取社會援助。

啲窮撚真係痴撚線
生左預左自己養唔起
一早問定親戚借錢養
社會寄生蟲 抵死啦
不如成家燒炭自殺仲好

分分鐘佢老公捱得太辛苦唔夠訓搞到出意外

地盤佬生4個
肯定係老粗冇文化淫蟲 淨係識扑野

收入高但全家得幾萬儲蓄
兩個人加埋都90歲啦 成世人得個幾萬蚊旁身
仲要生完又生
而家養唔掂 叫你地捐錢呀

全家都支那人樣，啲細路矇哂眼都feel到
個名仲要叫顏訓真，支那人confirmed

死一個點夠 死全家啦！！

住公屋再叫香港人捐錢
又贏
寄生蟲成就解鎖

發現啲窮人真係好鍾意生三件四件
好撚恐怖
啲窮人父母完全冇理財觀念
一係就奉旨社會幫你養埋
On99

唔通支那又有幾層樓入租又同大家講咩

雖然最近真係大個on9 藍屍咁講

唔生三四件點換大屋